\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{bm}
\usepackage{listings}
\usepackage{url}
\usepackage{ascmac}
\usepackage[pdfencoding=auto]{hyperref}
\hypersetup{
  bookmarksnumbered=true,
  colorlinks=true,
  pdftitle={お試しアカウント付き並列プログラミング講習会「OpenFOAM入門 演習資料」},
  pdfsubject={東京大学情報基盤センター},
  pdfauthor={今野 雅}
}
\renewcommand{\lstlistingname}{Code}
\lstset{%
  basicstyle={\footnotesize\ttfamily},
  commentstyle=\color{blue},
  rulecolor=\color{black}, 
  frame={tb},
  backgroundcolor={\color[gray]{.97}},
  breaklines=true,
  columns=[l]{fullflexible},
  numberstyle={\scriptsize},
  keepspaces=true,
  showstringspaces=false
}
\definecolor{grayColor}{gray}{0.2}
\lstdefinelanguage{OpenFOAM}{
  basicstyle={\scriptsize\ttfamily},
  numbers=left,
  morecomment  = [s][\color{grayColor}]{/*}{*/},
  morecomment  = [l][\color{blue}]{//},
  morecomment  = [l][\color{magenta}]{//!}
}
\lstdefinelanguage{Command}{
  basicstyle={\footnotesize\ttfamily\color{red}},
  frame={trbl},
  backgroundcolor={\color[gray]{1}},
  morecomment  = [l][\color{blue}]{\#},
  morecomment  = [l][\color{magenta}]{\#\!}
}
\lstdefinelanguage{CommandLocal}{
  basicstyle={\footnotesize\ttfamily\color{red}},
  frame={trbl},
  backgroundcolor={\color[gray]{0.97}},
  morecomment  = [l][\color{blue}]{\#},
  morecomment  = [l][\color{magenta}]{\#\!}
}
\lstdefinelanguage{CommandOutput}{
  basicstyle={\footnotesize\ttfamily},
  frame={tb},
  backgroundcolor={\color[gray]{.97}},
  morecomment  = [l][\color{blue}]{\#},
  morecomment  = [l][\color{magenta}]{\#\!}
}
\usepackage[tight,hang,sl,SL,small]{subfigure}
\usepackage{here}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../share/doc/LatexMacros}
\title{お試しアカウント付き\\並列プログラミング講習会\\「OpenFOAM入門 演習資料」}
\author{今野　雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2020年7月22日(Ver.2)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{1}
{\small
\tableofcontents
}
\input{preparation.tex}
\input{module.tex}
\input{introduction.tex}
\input{case.tex}
\input{mesh.tex}
\input{meshVisualization.tex}
\input{solverSettings.tex}
\input{solver.tex}
\input{resultVisualization.tex}
\input{validation.tex}
\input{parallel.tex}
\input{exercises.tex}
\input{snappyHexMesh.tex}
\input{tutorials.tex}
{\small
\bibliographystyle{plainurl}
\bibliography{Supercomputer-OpenFOAM-Training-Courses-cavity}
\input{../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
